趁候生 真係諗諗考消防

繼今晚見到消防花式踢tear gas
真係同啲狗好大對比